{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040200",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65572&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성정원펜션"
    },
    "text": "このペンションは森に囲まれており、夜景がきれいだという特徴を持っています。 周辺には束草海水浴場が車で7分の距離にあり、バウジウム彫刻美術館は車で5分、アバイ村は車で2分の距離にあります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。 駐車も可能で、送迎サービスはできません。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、利用料は2~3人基準で10,000ウォン、4~6人基準で20,000ウォン、7人基準で30,000ウォンです。 全客室でテラスバーベキューができます。利用時間は入室から2時までで、現地決済が可能です。 最大人数超過及び保護者付きではない未成年者は入室できません。 全客室へのペットの出入りは不可であり、提供される画像は実際の商品と異なる場合があります。 利用施設の紛失および毀損は利用者に責任があり、火災危険物質である火薬や爆竹などは客室内では使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの運営状況によって変更されることがあります。 オンシーズン中に一部の客室は料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "森に囲まれており、夜景がきれいです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "束草海水浴場、バウジウム彫刻美術館、アバイ村が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。利用料は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうすればいいですか？",
            "answer": "利用者に責任がありますので、運営側に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすればいいですか？",
            "answer": "指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営状況によって情報は変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、一部の客室はオンシーズン中に料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 330
    }
}